[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (28) 情人節廢Raid

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
2月1~14 : 光盾(Engelbert) / 風雙鎗(Lucia) 首抽呢兩隻保平安
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)
奧丁(暫時最強召喚獸)

FAQ:

資料集

新手挽留

lvl 36

搵唔到

冇珠了

37

快過火箭

38

快過光速

88打唔打?

開左fan

冇人

wait

橙，雷槍唔俾入

執了

83 殘anyone

-2 5mins

啱見既

唔*

遲咗,一陣重有84同85,等等

Fu巴造福人群
咁岩見到又袋600

84 殘

-2

-1

唔棄了？

有Fu巴
我下個raid再棄

睇個樣似4日後有新合作
都係棄了

85 殘

1

買唔買風斧碎好 用又好似無乜用 但係得45LV PVP打少隻

不嬲當期PVP如果冇練加成角都係帶1lv打少隻

今晚唔得閒睇住會戰，靠飛雲同fu巴了

跟

諗住買石頭號入坑
雙槍要抽幾多隻先可以突滿
好似有其他活動送碎？

靠你1打10

風槍就完

等4日後新pool

風斧勁喎
又正

突爆要600碎
中一隻重複40碎+1虹球
剩底既每日登入總共會送30碎
一塊碎50石
每日有得刷2塊碎

我俾人1打10

姐係趕唔到突滿?

咁最好其實抽到幾多隻,之後再靠其他方法拎碎?

雖然係長住角，之後想突滿要2個月到，計埋刷關碎

我呢啲平凡人係靠中本體商店買碎黎突
未試過喪抽中黎突 真係答你唔到
我只可以講 突3+覺滿 理論上就開得哂所有技能
即係本體+240碎

姐係我其實抽完一隻之後慢慢養會好d?

係掛
但風槍event商店(40碎x3)同普通商店風槍碎pick up得返幾日
你靠每日2碎都真係會養得好慢

暫時見到石頭號果d，有最多3隻重覆，加埋你入商店買多120碎，即係有200碎
1突40,2突80,3突120,4突160,5突200
總共要600碎，假設你買果d 3雙槍既號，
都要靠商店出隨機買+每日刷2-4碎，搵多400碎黎儲夠600先夠突爆

日日打齊突發都可以3日無岀風槍碎 棄了

高咩咩咩: 笑我丫拿

每日打緊4場赤魔同光盾碎, 剩番兩場打埋暗拳碎 有排都未有時間刷維京碎6突

唔係限

可能到時有復刻POOL佢突爆先過你

佢好耐無on了

1時間前喎

我之前見佢1日前就del咗佢fd了

如果好fd 我會比夠3日先刪

86殘,-3 10mins

有人回應再開場應該86 之後87 完等夜晚

86 係咪有限咩角色先入得

我通常solo打到殘血放出嚟,是但一隻都得

不過100後有機會殘血唔到到時睇下點

有咩問題 msn驚人del你好友咩 幾歲人

無FD DO

朋友我當你一世朋友

86殘有冇人

冇人我就獨食了

未收工好忙, 今日第一日要番番OFFICE

你咁鬼多綠珠

咪又係用佢送嗰啲水,一日用得3支,而家唔用等幾時

留下個有用d既 raid裝

下個Raid就冇特效角要收皮了

所以咪更加要綠珠去癡人高lv殘血

下個raid 肯定都會送綠水, 而且應該送得再豪d

唔係斬耐既都可以夢幻三段+大劍打50既

諗諗下Auto如果中咗魅惑都有機會炒車

重有20場免費

咪到時再抽特效角
怕什麼

87殘

好似唔差

話晒60cost 算SSR之光嚟

男人-99分

下面都減99分
打和啦super

好撚仆街

減llm

拆曬啲裝對比先準 剩係召喚獸加啲嘢都唔同啦

得啦得啦你隻肥西最勁

就魔力嚟講兩隻的確差唔多,但呀哥係輔助型,唔同肥婆偏攻守+時魔

我隻赤法玩paladins
肥你老母

美極

今日唔記得轉番paladins 同換番走gb 招jump+1

驗眼啦

險勝對面Leader雷鎗同Lucia互射

無啦啦出呢招真係心都離一離

打sub leader 比佢回滿血 隻男主硬到仆街 睇黎攻隊都唔用GB先得

行埋一齊食兩吓aoe，on9...
隻ramada儲到47ap一吓都冇出過就死咗

我隻二王子都巳經連續3日衝太前 零貢獻,
我諗住聽日情願唔裝召喚獸等佢素早低D行得慢過隻坦

係咪對面坦放係第3位,我成日中呢啲伏

光盾太慢冇計二王子都係啱同佢呀哥行

慘在對面連坦都冇，品字形咁企
fft主角aoe>>二王子aoe，on9

啱啱幫你睇咗,第3位Ramza係有愛の誓い

再見喇GB 多謝你賠咗我幾個月

完全揀唔落手, 個個都好似會撞牆咁

GB真係勁, 我玩咁耐 見親對面有GB都避開
比佢招水平跳秒我二王子N次

我成場得風斧攻擊過一吓，痴撚線

miss左fu巴殘血
棄了

挽留

用阿伯隻抽贏到男豬
幾-6

今日唔知嬴唔嬴到

12點半你未瞓嘅話我連開3場

二王子呢啲打手收番埋啦 打手得劍聖可以坦啲

知唔知啲課長赤魔點配置同光盾有無學根性?

隻肥婆自己補滿血

繼續做野

靠你地清場

聖騎 , 冇

佢好似頂咗我地4,5隊

被動技同COUNTER 技用咩

聖騎就一定,同魔導?呢個唔太記得counter好似都係聖騎,一陣睇睇

今次做咩剩番d垃圾咁好人

RY0好似有Lucia

小心佢一箭一隻忍者

頭先打過隊基加 廢到仆街但俾聖誕水劍串燒 前2隻閃左 後面隻lucia就死撚左

だぐ係光盾劍聖FF14魔女

初始AP 詠速都好似好有用

被動魔見切/物理SHIELD 又係好難取捨

2隊我都唔似贏到 等汁算

自己補滿血真係

屎pt第一位係咪之前講既HK man

隻魔女冇咗了,得返Ramza 主角 Lucia隊

原來防隊係土忍

我d忍者無哂技了

其實無論PVP定呢啲排位都係嗰幾個架啦又課得又勁肝得

對面回避隊嚟,證明自己嘅時候到

貓XXX

返工撚真係冇咩時間肝

最後隻忍者全部閃撚哂 連閃5下 1打2

精彩到 每打一下我個心都離一離

唔反了,2打3 回避打回避居然係你

打到100+,好撚惡心

隻土忍 俾人打一下 吸血 閃 再俾人打一下 再吸 之後閃閃閃閃閃

對面重要有隻滿血Ramza

all miss

已經用咗必中?

唔知不過今次會戰打少隻都6星到 等係咁 風槍第一戰第3round槍都未開到就死左

75 : 70 同分有啲危

啱啱有場公廁對公廁隊 你可以參考下

拉前4分鐘睇

個utuber就係因為學咗根性所以收咗皮

打輸半血

68屎有冇人打, 有人打先開

佢用港女喎

應該兩邊都有學, 對面隻光盾第二場仲有兩下SENTINEL 喎

另外嗰邊係連HP伏技都學埋

好撚迷恾

如果你打法係第一下打廢第2場打勁嘅,咁咪學

已經開始考慮緊點樣2場都有技開

咁光盾不論+ GB 定係赤法都有回血 考慮第二場係好合理

小薯第一場都成問題

你玩賭運隊仲要坦都唔落好難幫到你

最尾果下3千幾緊身褲一野比人秒左,
係咪睡眠緊比人打痛D 定本身就咁大力?

睡被打1.5

迴避隊 有齊哂d裝/召 應該work wo, 我之前都打忍者都撞過牆
由頭到尾無打中過

點都好玩過跟人玩公廁隊既
風槍升爆應該都有好大發揮空間

無4天的我 等抽限抽歪算

有必中技 依加又有隻廿命戒指
玩過GG GAME 都知只要唔係0%就係50%中

gg都好拎出黎講

12~12:30 連續88,89,90殘血

你點連開到3隻乜打唔死第一隻仲會遇到第2隻架咩

殘>殺>殘>殺>殘>等一粒>殺

我以為可以同時間開幾隻

單騎拉瑪最盡打4萬5血 忙足成日無消珠仲係得51

陪我打上去算啦

me 無鎗陪唔到

後面就冇得再4萬5隻Boss打人痛到仆街又識魅惑,我係搵到個位卡死隻boss先有穩定輸出

我去左下個高位都係咁俾佢放技打 正常?

一陣可能要搵條友做坦先Auto得,因為魅惑隻打手我地會團滅

你太遲上去,要一開波9衝

洗唔洗裝射距+1

唔洗

呢個方法冇得連Chain,但當佢打你一下4,500 又識魅惑嘅時候你冇得揀

試下先

隻嘢60之後高命中?

咩都高記得奶力miss完一下俾佢打8XX

應該去到73左右單挑唔夠力

無風槍無人權

計錯數11點35分開波

抽

DLLM

70lv已經打剩2萬5血

卡位啦,我而家88lv 剩20K血

就係卡位都打剩2萬5

講事實都D我LM

係喎今日可以補返啲大水

尋日唔記得打曬5場ARENA

你一次買曬3PACK?

分3日

然後就要苦惱2日買咩夠300好

當見唔到

sam

破產了

除非第5日係欠片

開始清珠

88殘血場 搵條友做坦廢時魅惑炒車

-3

啊屌唔記得要用愛之誓

做得好

有私怨

會唔會2萬都打唔到

禁太快 sor

人性何在

唔挽留你了食屎吧

重要開LB,深仇大恨

89殘

差1個 奶力/怨XXX是但一個啦

會腸打

等多兩分鐘冇人我就3條友照開了

90殘

人又突發 我又突發
點解我果個係咁撚樣

棄了

正常,我呢幾日都係咁太多人擋住晒

restart

full了會膠我1點半重有場91,你未瞓嘅話可以諗諗

冇咗啦？

冇啦，full 咗

只招公會都Full,我已經冇揀Fd

多謝carry, 執一鋪雞 勝我自己打3-4鋪

34個fd到依家都得29個禮物代表d咩

仲要個個都有on
屌你老母

棄得驚

抵啦

@貓XXX

呢個位可以卡死boss

你add我咪唔打你囉

Lan la

唉 棄

88

今次冇打錯

原來你未禁 del u

咁我真棄了
大家再見

116 有冇人打

我頭先行太快隻王直頭唔行

禮物都係一分心意姐, 唔好睇得咁重

賤血?

新開

無風槍冰法 道行未夠

咁放街打埋訓

幾時有情人節pool消息
11號喇喎

12號啦起馬

啪左成千體
掛成晚ssr槍周回
唔知會唔會hand機

成千體

即係有新角？
呢兩張所謂情人節卡只係炮灰檔？

咁有用都炮灰 棄了

有新角

pool 14號 end

一定有新角,要補個2月抽蛋B牌商店,係差在常駐定限

唔關能力事
只係佢咁樣夾住風槍同新角出
似拎黎攝時間多過真係情人節主打
除非新角同情人節完全無關

個情人節Pool去到21號 但呢3隻舊角嘅碎只係Pickup到14號

冇啦 冇石了
出乜都唔關我事了

光盾都係PICK 咗幾日咋

任課架喎

暗拳pickup個刻會唔會有新角咁嘅課金量

91殘血準備

多謝
打算送幾多劈俾我

機會黎啦！飛鼠！

91殘 - 2

-2 等5分鐘,冇人就開

劈開你九十幾碌就有

應該有700幣

笑4

good job

個個都要射一下奶力

完

個個手快射一下奶力

愛之誓bug鳩左？
吸引隊友火力？

笑屎

感謝你守護條Chain普攻會破壞咗

幾驚射死咗你

你冇用大技 冇事的
我信你真係錯手

平時用弓技冇需要理會前檔

真係故意錯手

棄驚撚個下型啲,播晒成個LB射奶力

不要再說了
他不挽留me了

呢頭話棄驚 轉過頭91又見到你
真係挽你個頭

係咪要打定槍coin換之後d野 我見個shop月尾先完

你突破左盲點 我仲一早停哂手

我淨係打陸行鳥卷果2500算喇

差d唔記得金幣龜

仆街起身睇hand左機
模擬器好廢

72殘 -3

我係咪1001咗？

LIHKG 收一個人

想入, 會日日打會戰, 但唔係成日追POST

俾人block哂係咁

洗唔洗過冷河

覺醒會加抗性

96殘

97殘

要

咁你退咗先,聽日呢個時間Add

即係飾物覺醒都係加上面

ME 比人踢咗

98殘-3

收到, THX

咩名

完,一陣5點繼續

98lv你都打得殘係咩玩法

係咪毒霧已經回得最多ap

回ap =tp/2?

55

講個笑話 商戶岀風槍碎

4日無見過了

運仔同樣子問題

客觀d睇 樣一定無問題 咁應該係運

以為你太靚仔，咁一定係運

跟隊入會

收完佢又full左

99 剩2萬幾hp -3

好似需要我

2萬幾ok啦唔亂嚟好難打唔晒

不過101打後可能會剩3萬

唔見

你點解咁高攻我打7x已經剩好多 就黎要打3珠

我無珠

話晒我個張都係70lv 風精卡

100 殘2萬幾血 -3

好曬

3分鐘冇人應開波

冇

101殘3萬血-3

102剩3萬 -3

最後一場了,之後要今晚再算,繼續打上去可能要搵貓咩咩打第一場

我ok 不過我唔陪你打埋第二場 我過隻都上緊去80

第2場放俾自己友啦當然

做乜鳩又打到同一隊

同琴晚同一個公會,大家唔會再次撞牆啦掛但人地都係,有機會同分鬥傷害

無人玩了 你睇下今日 得翻3,4個人係po

尋晚都咬到咁實
今晚我地仲要打少個
要輸了

我地琴晚有4條友打唔切都全清到對面,問題只係我地棄驚嗰個防守都算Ok

琴日守3個 今日我守4個 好似係

不過贏多兩場就上白金被SM 係時候輸下都好

啱啱睇咗眼,白金3啲隊全部都係大炒我地嘅

你講邊個先
口口話要棄驚果個定真係棄左果個

真係棄咗嗰個,微課嚟

51lv超殘有無人入黎auto食pt
我唔搵野場攞pt啦 太晒時間
hea玩算

活動排名我都就跌出1000,啲人都cls嘅 爆石打

我食你場only都有11XX

睇黎個個都solo
剩一支水跟F乜乜乜場算

我之後幾日固定時間開場算,廢時冇人入應該會係晏晝12點,下晝5點 夜晚11~12點 , 半夜就睇下我洗唔洗返office

有無人可以詳細教下應該點用刻印同鎚升把槍好
想盡量升滿哂爆擊同攻擊個數值

gun.

個po 好少人係真,
不過打邊一隊唔係隨隊抽既咩
咁撚多公會都抽中同一個

就咁升,唔掂再reset鎗算係唔難升

話時話真係未對過hkffbe

撞同一隊都未撞過佢地

防御有冇初始值, 定係淨係睇星盤同裝同召喚獸?

撞唔到比較好,而家嘅HKFFBE勁過我地

冇,yes

有廢過我地咩

你可以當防 = 傷害減少值,60防=降60%被打傷害,到咗100就會俾人打1 = 無效化

係邊到收到咁多勁人

把防禦力點滿就對了

初始值係 0

以前可以一戰,佢地而家收咁多勁人點打

個個都世界仔 課長搭課長
我地毒撚無朋友

真

佢地有無話係邊個討論區既人

咪主TG + Discord + 巴哈

之後左手巴成日講野 之後唔知邊條柒碌串佢定話佢
從此就唔留言

會唔會就係你呀

一定唔係好肯定

分身今晚開4連射

正 4洞

中出

高咩咩咩都比佢笑走咗

屌 太忙唔記得轉攻隊

技都唔記得轉成功雞都執唔到0星

巳盡力, 剩低靠大家

冷靜啲唔好又棄

death note plx

神速拉瑪衝埋去自爆

我今日調整完 加快隻光盾 減慢隻二王子
我隻二王子終於無衝上去比拉瑪十字斬,
而且仲識分開行, 但係跟住都係中全劍技雷神死 太撚大範圍

其實你隻光盾有冇學到防護罩見啲人放完Sentinel就放呢招,又係好硬

打邊隊好 想撞牆

好似要3突 我差十零碎

拉瑪去到60都勉強一珠清 理論4隻應該都有機清到7，80？

應該要手動 , auto 成日做d on9野

3,40 up都要手動架啦 auto 幫你用技清細怪

輸了

玩完了

唔通琴日對面輸左有反省下重新諗戰略

個個唔打

個個撞牆

諗住留最後先打,點知見到個個唔郁,唯有打埋第2場佢

得返4隊清埋佢啦

れん留最後,應該最勁,其他3隊都廢嘅

我地連輸幾場啦
點會勁過你地呀

邊到勁

你地運氣唔好姐撞埋啲高分隊,我地7連勝全部都係9XX/1000分

我地十方巴都去左你地到啦
邊再有勁人

會唔會係你呀

你有風鎗先覺得其他主角隊廢姐

你咪輕鬆贏咗場

坦死撚左都叫輕鬆

重有3隊

清唔到就有機輸

一人撳一下都全清對面啦,最後10分鐘唔洗咁多人唔打下話

捉到啦捉到啦

隻貓咩咩咩都未出手

打走冰劍

仲唔打

周回緊 我過隊好高風險 唔好咁大期望

光盾有冇sentinel?

好多人等執雞呀,快啲啦,7分鐘

得你齊人都唔先手
我無坦秒唔到人點打

成5隊半殘等補刀,等u呀

快啲啦

點解隊基加咁似我琴日打過隊

淨番啲人是但隊啲啦

雷神咩隊

又閃唔到

光盾 GB,唔好諗太多,食晒其他兩隻先

好多隊未打晒

奶力呢又瞓咗?

執埋隻殘血都贏

我殺咗光盾

打隻冰劍呀

奶力你攞個2星啦
me好戰

ph打埋冰劍啦

屌

我驚佢雷神秒me

no 冰劍

打冰劍

唔係路喎

其他人鳩撳最後一隻啦,留返1次行動做乜鳩

差啲輸

大家製造刺激場面

今日我哋少咗白紙巴

計好哂架嘛
驚鳩咩

咪又係尾花同TM2冇打,慣犯嚟

上次最後30妙俾返超一分猪咗

唔撚掂, 要快啲出新野抽新野先得
而家幾隻舊嘢點砌都唔夠新角抽

佢隻光盾識分開走咁醒
明明我夠ap串燒

點解連續2日都俾人秒左隻風槍 明明行最後

14號

過兩日應該有
不過抽到都冇石冇料養
虹波同虹碎都見底

你重有魔法卡

明明最安全點解你嗰隻次次技都出唔到

我直頭係負sasayaki重差一個Event先99

係 今次行前到小小 有4x ap 但係放最廢又要詠唱過招弓技 我屌佢老母 行又行最後

我儲咗廿幾粒喇...都抽唔倒新野
早知上次練大嬸算, 勁到癲

多啲上黎吹水

鎗職仇恨高過大劍忍者咁都唔知?

問題係次次都中範圍技

樣子問題

風槍咁正都樣子問題

大嬸堅勁, 我競技場一定避開佢 兩下殺到我隻光盾
又識補血, 又有大範圍LB混亂 ,仲識放sentinel

全靠飛雲保3星

隻死肥婆水屬我不知幾想見到佢做單坦

我淨係知鎗職對隊友仇恨值特別高

時魔輔攻就真係屈

劍聖打得嬴佢, 主要唔想比佢拆左我隻坦

會腸真係唔應該

補滿血真係

琴日又擋3個 今日又擋3個 對面唔識吸收教訓聽日再打ok?

通常都係唔小心普攻，你玩到LB咁大

聽日我地有 3隻99嘅巴打加入

再對同一隊對面要棄驚了

上白金屌打人

佢地都幾慘,辛辛苦苦連勝上到嚟103X分,結果連撞我地兩次又就快跌落金2

佢地連續兩場都係全員打晒幾癲下

過兩日到我地俾人SM啦
仲笑人地

邊有笑,對面全部人出席公會戰我不知幾羨慕

之前啲明星隊係咪死得7788

最癲係啲技無限出又攻高, 痴線

乜7？

對面公會個twitter

佢地會長TwitterFF14 fans

有人瘋狂吹奏阿嬸
怨xxxxx泉下有知一定好安慰

嬸LLM

唔係吹奏外貌就得啦

畀隻練好嘅SM過就乜都吹

條呆毛不知幾得意 你哋識條撚

呢d先係呆毛 肥婆係太懶唔撚梳頭又有頭油

不要丟人現眼.gif

驗眼啦盲毛

唉 公道講句

真係好柒

話人肥 你隻暗忍瘦得去邊

退一萬步黎講 就算肥 都肥得靚 你過隻就算瘦 都好樣衰

FFFF
你d牌有無換虹碎彩波

唔換打黎做乜唔通真係+5戒子咩

嗰啲叫嬌小，姐係認肥啦，ok 話題完

你唔鍾意就樣衰 話你戇鳩真係無錯

換齊重有換埋啲煲，最後開始整戒指，應該+3就算

+3幾多命中? TTL 26?

癡線 靚同柒都係主觀野 話佢樣衰就on9咩玩法

25

仲有 係樣衰所以唔鐘意 唔係唔鐘意所以話佢樣衰

用主觀意願話人肥然後話人樣衰

暗忍啲肉正好多

肥係事實 主觀係話佢樣衰 你眼裡覺得靚姐 我覺得柒 有咩問題
唔通我又話你話佢靚所以係on9

咁+5戒可以玩殘你麻

都叫你驗眼 邊撚度肥

突發商店10個風槍碎 baba挽留我了

其實我諗住+1就算

現實有幾多個會肝+5番黎 普通ssr裝都唔係個個會肝驚都未驚過

唔係得我咁認為組隊驗眼?

以訛傳訛

其實你試過落愛之誓去你最閃得個隻到未

遇到弓手咪又係一箭收皮除非攻隊刻意唔揀弓手

落咗愛之誓即係仲少咗張運咭又閃少幾%

試過 死撚到仆街 起碼ssr帽+5 戒子+5可能先穩定

弓必中係必中?
點解見切閃到
姐係回避同見切2個唔同系統?

我依加已經係咁打弓手隊廢 但打其他有優勢點都好過平衡隊 仲難揀對手 好似咩都唔夠抽咁

即係機戰精神必中打唔中必閃同劍格

心中=100%命中率
見切係無效所有物魔攻

11點商店又出10碎 即刻課1萬俾se baba

HKD

羊

數百萬當係碎銀

super!!!!!!!!!!!

花生

幫我課埋

有無野打

不過客觀咁睇,呀肥婆營收的確係咁多新角入面最低嘅,證明啲人JJ行先

肥婆實而不華, 同光盾差唔多

但係我地怨xxxxx會抽佢都係因為JJ行先
代表咩

要瞓了

咁早

開始個個都叫肥婆了

咁早訓驚唔驚短命

各花入各眼,總有人鍾意欣宜

拿公道啲講 我從來都冇叫佢肥婆
一直都係叫阿嬸

反了反了

咪就係你同F咩咩咩講之後個個跟 大圖都無望過

你同貓咩咩咩組隊驗眼啱架喇

你又知無望過唔俾個個都fc哂既

抽咗未

洗唔洗抽先望到大圖啊

36 24 36身型比人講到肥婆

+5槍了 仲要50lv

103 -3

2

103 剩30K血 -2

我係咪轉GB坦好啲
唔想斷你地射chain

你要引到佢移動+攻擊我地先連到Chain,你原地打佢我地Chain唔到

104

依家先整左把+4槍同兩把+3槍
刷到好攰

你地兩個每人斷我一次Chain係咩玩法,一隻手裡劍一隻普攻

sorry 大佬 輸出太低

咁就打怪仔唔好斷我Chain啦

我好似冇打過王wo

我自己打就得了,你地又會浪費粒珠,我打完你地都有分,好似係

你普攻咗...

奶力你明知斷左chain都唔打王
頭先既情況根本要盡打

你地去結果到睇,應該拎到分,試下,你地做白老鼠

終了個到

根本上你郁完下隻就係王就唔駛理chain

哦果下求其片下想拉走佢

諗住得半血 放鬆左 下次會好專業

不嬲打1場就得
所以我先話搵野團太累
每粒珠打唔同隊仲要出出入入要用幾多時間

拎到架我成日痴街場 fail 就直接搵第場 , 個場主基本上一定會清左佢

咁你地直接入我滿血場,我睇剩餘血量決定單挑/搵貓XXXX

105 滿

61LV 302血有無人打

無人打算數

106滿-3

2分鐘

仲有無? 未完我就唔去周回住

重有107

呢場要貓XXX救命了

你搵唔搵到佢

定係其實我用光盾好過? 唔入了 好似拖累哂

光盾配愛の誓い你隻二王子又鬼死咁快拎晒啲回合數

你裝左集中無裝素早up?
速度好慢
我極意+集中都快你好多

好

入場之後照舊左下角卡王

雷鎗速度快Lucia 10

搵唔到你個場係咁入咗其他人場

而家先開

笑了 小怪卡住佢行唔到去過個位？

係睇嚟下次要殺咗上面個隻先

一陣有場107你有冇珠,

你單唔單到

當然得

有 陣間你行翻你行開過條路 我有得開技直接跳上去

突發屋出二王子碎

入

Kachung下場先到你

打殘咗佢先

無視

試埋我上chain

唔得喎 你應該企我後面等放弓技

2個都要上高台

邊有移動力

屌咁我上你後面放弓技？但無你咁痛

36000呢啲咁尷尬嘅數字

是但,開咗俾你地睇下得唔得先

我可以直接去後面格高台 負責上buff放弓技 但無ap就收皮 可能仲打得少過你自己打

棄驚撚同Ka入

下場試下,起馬穩先,但你應該冇晒珠?

必輸 你自己打啦 廢事又用多粒

唔一定嘅,今次Ka用光盾

有 大把 d水未用過

都叫你俾我入3個打

你俾佢打兩下就死咪重大獲?定還是我solo +你地3個

你隻風槍有無學警戒

入到3個都係無位企

呢下射係突登唔射你唔會知自己擋緊路

搞掂

@貓XXX 108lv打唔打

Thanks, 返去協力

而家好似唔太需要你不過最好試多場

打 2分鐘

有學,做咩

優先度高？

最低而且又唔算廢技,練滿1回合52定55%回避,唔學一陣打唔中人冇方法回AP

搞咩讓2turn？

個行動順序出咗事

咁。。。都要打㗎你郁都唔郁

慳CT要企返去你前面

你素早無理由低過我㗎

你有Trust

土巨人召喚獸

我是但換隻召喚獸就得了 無親密度

你重有珠?

其實不如唔好卡佢,我開雙防係前面擋算啦,中魅惑都冇計

你頂到幾耐先

開到加防個招唔中魅惑應該ok

仲有珠

咁打多一場,呢場ok控到3萬附近嘅可以開俾其他人,頭先個場成40000所以我自己食咗

開咗？

邊有咁快預到,要成45體左右

我連今輪個突發都未撞到 就2點了

得

點解你要用範圍技,成32AP定28

搞到後面你冇AP唔知做乜好招範圍又冇Chain

109 殘31000血有冇人

清走隻綠色野咋 下下俾佢打一拳你唔挨得幾耐

都唔洗開範圍咁癲掛普攻都秒到啦

又打埋王 唔好咩

當然唔好你開完技之後我都唔知點同你連Chain,你又冇方法回AP,我又唔知點出技

你個28AP起馬可以兩個速射6,7K啦

冇人我solo了

覺得自己普攻殺唔到小怪

其實我地搵多一個是但有副職盜賊嘅維京/暗拳應該可以一珠搞掂,我地呢到Lucia太難搵

109lv殘31000血 差1個人

明明岀過日好多海豹 奶力又有 點解鐘得我地2隻lucia

抽完都要練架呢隻驚海豹好難發圍

thanks,完,瞓

今日出咗30碎Lucia,滿足了之前幾日0真係cls

30

想問覺醒輝源係咪一定要用石買?

我見主線任打到第6章就冇再送

等活動換/活動送 , 我地開Ser玩到而家冇用石買過家下啲覺醒魂多到根本冇可能用得晒

我開服果時有買, 仲買左好多
依家多到每個屬性成千個

果時D 覺醒魂好稀缺, 仲未有100萬金幣抽,
得果個9萬金幣抽萬能藥/回復藥/初級JOB素材

用左4個鎚同成堆攻刻印

2萬石喇DLLM

咁快儲好抽新pool
我d 石光盾up 用哂lu

勁喎 我把+5劍整左兩次先滿

棄驚了，笨大爸爸no.1

做咩 單挑唔到了?

單挑到啦當然GBGW出00QFS玩咗成朝唔記得咗呢隻驚姐,特登留10血俾你地執,等等

112殘剩700血 -3

你玩緊幾多隻game

咪GBGW , Pokemon , FGO , 呢隻囉機戰就一個月login一次

Pokemon節奏慢到仆街喎

改咗啦,反應快過機戰呀Red十倍

我每日登入抽野都成堆5星
不過都無時間玩

10%中5星機率邊到搵

中完又唔洗買碎突破即食上場Co-op

65都打剩成皮血

棄了 垃圾game

我話我抽咗2萬石都未有

2萬石就想中

61已經唔係好閃到d屎醬

F咩咩咩每日番工就係打機

第一日開驚既應該聽日90日? 唔知有無石派

唔洗手動嘅驚冇所謂,FGO冇Auto冇Skip,所以我好耐冇清過體,所以一直都話FGO唔係驚嚟

91啦喎

我得89

今日90先啱 咁今日有無石派

諗住開街Auto打到隻113殘血再放出嚟,點知隊友過晒火秒咗

幾時先派

今日都無料
要棄了

114 剩31000血 -3

GG

又俾人斷Chain,連登仔咁鍾意斷人條Chain

高lv命中高左咁多

一路做野一路玩無留意

到100以上10下有9下都中

last 115殘1000血

.gun 115都殘

其實公會石像係咪LV5就盡無新嘢, 係既升曬4隻咪可以放置石像 第時有石象任都做唔到

放心啦，到時架仔炎上會早過我地，盡升啦

+3升滿係3%全攻擊耐性同命中+5

整+0 就算 彩波都換唔哂

重有排位啲牌

Gun 唔到

咁應該岩岩好換完彩波
等新pool 出
連紅色果個基本pool都就快完

準備情人coin

發覺棄驚佬用個阿伯擺頭像
佢是咪gay

琴日個巴打申請公會未,今晚需要你

地方的媽媽需要你

地方的會腸需要佢

隻戒指練到50lv 原來全屬性耐性係+5

對面低分,今場贏咗都係1249分,未洗上去俾人SM住

岩岩申左,係唔係太遲

對面隻忍犬exact7ly係貓XXX嗰隊,有冇人想試

yes

twitter見到40命中

玩晒

貓x會挑機，好似係

然後下次就40回避

日日爆石爆水打

不了 贏到我嘅只有我自己 所以唔夠打

然後第一個9衝打佢

條毛用嚟整SSR回避帽,活動關真係肝到停唔到手

邊有咁多分換戒子

仲差100本槍書 先可以開始刷毛毛

邊條毛毛

10:22

對面隻劍聖好撚閃得
我攻擊左十幾次 多過一半打唔中
開始後悔無farm 命中戒指🤡

依家farm咪得
又未完

第2場打隊忍者如果用必中射就贏咗,但AI同我用速射結果輕鬆Miss,睇嚟都要升一升命中

有人幫你報左仇了 我唔想打忍者隊我自已知過種感覺

入人場好定谷自己果隻？
自己得42 lv, 入街場3x 巳經會fail

入到場隻忍狗得返一隻
浪費左1動tim

跟Fxxxxxx大神搵食

又得3星坦企邊位 人地雷鎗行中間位吸唔到傷 比雷鎗射死兩隻
睇黎坦都係要放中線

Lucia已經搞掂咗隻SSR忍同主角,但最後關頭佢同我用速射射土忍明明夠AP用必中,AI係咪覺得我速射都夠秒

無坦咪唔洗煩呢樣囉

Gun

同埋啲忍者真係跟係坦後面最好,我第1場打嗰隻99忍者,空蟬衝埋嚟必中箭秒殺

無諗過無坦做守隊
攻隊揀無射手就得

守隊既話遲d出隻坦有侍就可以換走ssr忍再落風槍

u唔識食

我發覺6x屎都好多風鎗入黎打

我開場 打句lucia only 等等等等等等到4個風槍就開波

而家我都係開街懶得solo,如果想一齊刷我覺得可以我地兩個+隻坦打到殘之後俾公會打

我都有隻80風槍可以幫手打下
但無勁召

我覺得呢個主意幾好

咁貓咩咩有冇珠先,有嘅話我可以由118開到122一場你地一場殘俾公會

有珠

咁你地得閒嗰陣講聲,我地118打到122,一場你地一場其他人

打法就係殺晒右邊兩隻綠屎卡王

11點前應該都得

其實你地3風槍+賊職會唔會一珠完
basara有風斧

要一珠完好易姐,同埋我都獨食夠牌我打夠了,諗住清水咋

你見我Hea咗咁多都知我已經上岸

+5左?

咁快打夠+5戒

同埋呢排TM1間中都有入嚟用維京偷下時間

好明顯+5得最頂層嗰幾件先整到,我+3+4太難,雖然+4有10命中但5我覺得都夠

係咪打,我而家開

ok

彩花好撚癲
返生/補到冇晒AP就自己攻擊打死我

貓咩咩咩好似未得,佢連公會戰都未打

咪打左 無人敢打隊忍者就我打

咁你地兩個而家入,開咗

+0 比我有隻命中就滿足, 我整左兩隻都係HP

唔搵多個街?

搵多個街就一珠了

@貓XXX,一開始要打死上嚟嗰兩隻綠野卡王,然後先開射,不過而家咁樣幾好,啱啱好殘

118殘 3個是但入嚟都ok

Me

我普攻好似殺唔死小怪 開技殺?

野團最好儲夠50AP以上先開始打
行動得返12左右就開始出技射

唔係,我可以射,問題係你唔洗一開波就四連射咁癲

Fuck 啊

哦

再整左隻, 中爆擊 好過HP 少少

冇人攞倒6星

殘血忍者+滿血槍女 贏左半血肥婆+劍聖 仲要一開波佢地補血到8成血
無傷殺哂

ちとせ & 貓XXX 入

差一滴血先全清

又係Nezuko冇打

下次又上黎話唔留俾佢

119殘-3

我隊野比肥婆屌打

今日打到122就停,聽日你地兩個都ok架可?

打唔中再勁都無用

得掛
其實最值錢係121打後
會跌2粒大暗晶

120
ちとせ 貓XXX

所以依家努力整戒指, 仲未整到

等我1分鐘

唔爆石去唔到150我諗我頂盡135

其實除左專打忍者隊 遲早裝隻命中戒=輸人一件裝 唔洗咁執著

其實打手都唔會裝防具

有黑影引開左我注意力

120殘 -3 因為貓XXX關係今次殘多咗

差啲出事

係 遲d出隻爆擊戒 素早戒 咪贏你隻命中戒一大半囉

係佢

打唔中人你999爆999素早都無用
講緊依加連劍聖都唔知做乜好撚好閃

主要係今日對面隻劍聖閃左成十次有多
唔係話得忍者先高迴, 其他職唔知佢有無砌迴避裝

冇人了?

我打剩果隻劍聖得返1/3血 有2個人想執雞都執唔到 第3個先打得死佢

屌 開完虛像 -6姐本來唔係用黎閃既角色無乜可能閃得勁

ARENA 打劍聖都係咁閃我

有個係我fd 主要係1/2同埋你幫隻劍聖儲到4xap

打得中佢佢死左十世

我40%閃都會連續俾人打中
你60%中連續俾人閃有乜岀奇

咪機戰咁囉,99%同1%冇咩分別

所以咪要加隻戒希望上到100%

肥婆要啦,見到課長啲戒指都係俾肥婆用

肥LLM

121ちとせ貓XXX

等1-2分鐘

100%要裝3隻喎

無空 可能夜d

阿嬸有得用UR劍命中巳經好高 ,
反而冰法本身低命中有左隻戒就差好遠

咁冇了

但係用眠劍多50魔攻 寧願用戒

貓XXX唔得閒

OK

多謝 carry

唔洗了,有條街場傻鳩累全隊,有場3萬血殘

121lv 殘39000 -3 啱啱4 Lucia都輸,條傻鳩真係

你本身打人會唔會0%呀

本身40%咪要裝3隻

點解係0%

本身40一隻+40 點計到要用3隻

咁2隻囉有分別咩 你都做唔到

122殘-3,成功係街場收到兩隻Lucia之後極速開波,唔等第4隻

嗰兩條友一定成頭問號

召喚獸 咭

你仲可能整唔到第一隻+5 咁咪3隻囉

最後一場了

小薯仲打緊67

我過40%緊係計咗呢d啦 唔通平時人地係空卡空召喚打我咩 係咪玩野

mo ppl?

直接上命中咭喎, 好多人用咩

有課長隊肥婆用+30命中張卡

上面勁隊大部份都係命回配裝,機戰咁

咩卡有40咁高

R

太肝了 玩唔起

Fu 巴係依個活動表演出真正既咖哩王

今日贏只係加18分咁小氣

你之前Carry唔少,有來有往

1200分打人1000分唔夠喎清

未突爆

都ok喎 如果逼到人用呢d卡

我抽Lucia嗰陣先抽到第一張,然後突到3

上面啲肥婆標配呢張,因為有魔力

有個3隻99入咗公會,又要重新撳過防守次序真係好唔人性化

第一 thx✌🏻

不嬲排你第2

你自己撳右邊防御member設定應該睇到自己排第幾先係

2位 thx✌🏻

原來有得睇

飛雲99

邊撚度肥呀DLLM

其實有咩用
唔係到時打果陣又係自己揀嫁咩?

人數唔同個陣防守隊數量跟少人果邊
A25人 B27人 A公會只係見到頭25個防守隊伍

66殘有無人要食

長知識了

呢個問題同答案可以稱得上Q&A top1

70殘有人食?

無

珠

西

就算俾你齊到4隻lucia 佢地都係弱弱地智

屌佢老味俾條粉腸四連射轟死左
最後差幾千血
好在街場 幣已袋理撚得你

有冇人未瞓

我連續遇到6隻柒頭Lucia,打咗兩場隻Boss剩3905血,有冇人入嚟,我而家成肚火

嗰6隻Lucia 真係on 撚鳩

slept

有新嘢消息未

今日都冇就棄

棄 88

勉勉強強挽留下

77 1萬

對你好失望

幾個lucia入黎玩野 剩係放速射以為咁樣就害到人哂一珠又有獎勵？
我最鐘意攬炒

鬼叫你開LB射鳩我

射得好

sor 9 ry lor

say晒sor仲要記住

殺咗人SAY SRY 有咩用

me好記仇的
已經摘左你名落death note

就得係add fd 嗰到揀block,以後就唔會見到佢地，琴晚我扑咗幾件，有個入場掛機唔郁，俾我一鎗射低

我比F咩咩咩BLOCK 咗

召喚會腸開po